全城中伏!!!!!!!! 今天新聞鋪天蓋地全是性侵

全城中伏!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是性侵，呂麗瑤成功幫手轉移視線，全城焦點去咗性侵到……我要真港獨聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚